拜登：符合利益下 美國與中國可以應繼續合作

美國總統拜登上任之後，首次在國務院就外交問題發表重要講話。

拜登在提及中美關係時表示，中國無疑是美國經濟、安全及民主價值上最主要的競爭對手。拜登表示，美國會對抗中國的經濟約束、人權、知識產權及全球管治上的侵略行為。但他表示，只要符合美國利益的時候，隨時可以與中國合作。

兩識

繼續打國際線啦，唔好放大拜登講乜，到今日拜登都無同習近平通電，但同晒習外圍所有國家示好，E家美國內部話習要嬲到打東沙。

但香港有班人就吹到拜登要同中國和好咁

利申：撐 Trump，但睇唔到拜登會軟

冇背後大佬批準 拜登乜都唔做得

你認真？

兩黨共識

咁你都睇唔到，要唔要介紹視光師比你？

信 Deep States 更加會覺得華爾街想收習皮，上次習帝整死螞蟻金服單野得罪華爾街

就係因為連登仔成日屌登登，激嬲登登先唔幫香港

條傻閪平幾時死

背後大佬話事 不是登登

而家係英國主導

岩岩就任就響中國門口放三架航母 軟條撚咩

兩黨共識又贏

跟住唔執行所有香港台灣新疆法案
香港人同新疆人點樣死同滅亡
佢會睇唔到

跟住又有班登粉左膠又話美國唔係老奉照顧你香港台灣

但一日唔正視支那威脅
全世界就肯定冚家剷

班左膠點解要Anyone But Trump 同 擁護共產黨

因為要維持現況
支共一旦滅亡
班左膠存在感就冇
亦都冇生存價值
仲要冇得奶支那油水

邊撚到有合作空間啊（除左環保嗰邊）

美國內部source

不過有點我認同，今日唔同黑鬼年代，想奶都唔可以明奶，因為一明奶就好似歐盟咁俾人插到暈

拜登條撚應該真係軟喎
你估人人都係何博士咩

佢唔打腎上腺紅嘅話根本冇可能有足夠嘅精力

Agger

或者必然會陀衰自己個中期選舉

甚至連環保呢一個議題根本都冇可能合作到囉
支那共匪係全世界最大嘅污染生產國 佢哋每一次排放嘅工業廢氣可以散播都加州沿岸一帶

懷念侵侵

大家最愛既新唐人咁講喎：

【#全球新聞】拜登首次外交政策講話，宣言將直面中共挑戰；與美劇說再見，中共逮捕人人影視字幕組團隊；美司法部撤銷大學歧視亞裔案，影響深遠；阿耳忒彌斯計劃，歐洲助NASA重返月球｜#新唐人電視台

仲有呢班白左為咗要打倒佢哋眼中嘅白人至上種族主義，就盡一切可能消滅佢哋眼中嘅法西斯， 過去四年根本都冇承認過特朗普係領導人囉

預左

分分鐘共和黨奶共奶得仲犀利 尤其係麥康奈爾

或者唔好將連登嗰套意識形態強加喺twitter平台上面 左膠啲講句都係咁講

後面大佬夠硬

擺明就叫中國交保護費

屌你老母 支那祖

賤閪tb hocc: trump會為利益出賣香港人

到依一刻都唔屌拜登，真係正八婆

其實當初民主人權法案
都有部分共和黨人想反對
例如Montana Senator

就算拜登點乃共
太陽依舊升起

屌件戀童奶共政棍老母, 符合美國利益符合佢自己既利益下話

依家係佢睇唔到定係你睇唔到呀柒頭

有水有水冇水冇水 有水冇水冇水散水

強硬對中政策乃係兩黨共識

BTW而家仲有冇人記得呢句嘢

本身立港安法已經係得罪華爾街嘅大錯

英文source?

中文任佢老作

痴撚線嗰陣仲要係適逢中大堡壘戰

我話你知 華爾街 唔 care 國安法，但 care 佢亂用 國安法

波台狗賤種
死返你老母個閪啦

仲有開始爆武漢肺炎嗰陣已經買走曬歐美嘅醫療用品口罩 ，屌醒嗰班外包生產鏈嘅國際企業， 畀佢哋知道長時間依賴海外生產鏈必然會造成嚴重後果

佢最多都有講到中國係一個極危險嘅戰略對手

淨係話惡法適用香港淪陷區以外嘅地方 根本就係侵犯他國領土主權

駁左我？

何志平出事第一時間都搵到弊燈細佬
兩件廢柴私底下通咗N次電話又話你知咩

宜家我就睇到弊燈正苦既所作所為
1 搞鳩太空發展同阻撓太空軍
2 搞鳩public school玩洗腦
3 用EO同直接干預SCOTUS放非法移民入境
4 搞鳩1st amendments
5 兩條法搞鳩2nd amendments
6 清洗五角大廈D軍官

屌你老母就算無通電話但同支那想佢做既有乜分別

樓上班友咁驚喜既，唔係預左係含咩？

真係可憐 成班社會垃圾精神美國人

睇下網台以為自己好撚熟美國政治日日上網角色扮演美國red neck農場主

打撚咗先講喇
先唔講力架鹿年代支那商船撞美軍軍艦係炒鳩個美國司令但對住支那連聲都唔敢出

NYT
同叫人睇CCTVB有乜分別

咁點解釋佢同習仲未通電？
點解釋佢放三架航母響印太？

做好自己(國際線)先講啦，唔通佢奶我地就放棄美國線唔做野咩

其實樓主quote出黎篇文都係話拜登唔奶，唔洗咁大反應喎

但標題唔係咁寫

宜家已經成班WeThePeople屌到飛天
希望佢哋真係做嘢喇

拜登有Child先會硬

請問咩合作唔符合利益

bam鳩晒XL pipeline但宜家支那響德州有兩塊極近美軍基地掘緊油弊燈又扮睇唔到喎

CLS

咁比D又係撐 Trump 但睇唔到 Biden 軟既你囉

呢件仆街奶共美奸一定要捉佢冚家斬頭喇直頭
啱啱先張senate committee既話事權畀晒DEM

支那Joe收皮啦

英國仲硬過你

廢登好波

合作起集中營？

民主自由咩撚都係假，利益最實際⋯⋯

宜家佢未到時間公開奶呀嘛

上面你解釋到點解兩個禮拜未夠就簽咗超過50個EO架空國會未呀又

國際線就未放棄但見都咁呻下又唔得

外包監控生產鏈畀港共政權

更加唔洗講美國之音自由亞洲電台入面嘅特朗普勢力已經畀人清洗得一乾二淨

但內部野全部都係有利佢自己黨、找數比財團 同 埋清洗政敵

呢D野只反映佢 PK 但唔反映佢對外，因為奶中都未必對民主黨最有利

宜家成個DEM同弊燈正苦扮都唔扮

華為, 千人計劃, 乜都公佈咗出嚟
呢條友竟然對大陸一啲戒心都冇

有出聲呀

中共連日派軍機威嚇 拜登團隊：希望大家坐低慢慢傾

笑死，你果個 10 日前，我果個 1 日前

可能拜登真係唔記得自己話要對話結果派多加航母入印太

照下鏡睇下自己咩新鮮蘿蔔皮先啦 柒頭

咁多痛腳畀人抓住，就算反都係得把聲

宜家我見到既態勢

加埋
7 將補償農民既錢冚把撚撥晒畀發展so-called新能源既企業

弊燈正苦宜家出晒奶力推電動車
咁當今世界電動車電池頭幾個供應鏈你估邊個掌握就係支那

無耐之前力架鹿出本濕鳩回憶錄講咗D乜呀
我都想反共㗎, 但係金融海嘯迫住我要同支共合(我都無得唔奶共㗎)

下次係咪弊燈訃聞都寫

我都想反共㗎, 但係又covid(出EO唔俾人講武漢肺炎)又電動車迫住我要同支共合(我都無得唔奶共㗎)

唔俾人講武漢肺炎都知咩料丫

但又傾又砌唔符合香港的利益呢

新疆集中營係nytimes揭露

幾百頁內部文件爆哂出黎

你問同cctvb有咩分別？

話佢fake news

咁你地睇開d大紀元 Breitbart 大選以黎翻盤政變d新聞又中左幾多呀

睇你條傻閪係呢個post d留言好似全世界你最醒咁

好心啦 知唔知醜字點寫呀精神右翼

航母你估話去就去本土到南海至少都半個月喇

好啦唔同你爭辯，咁用逼 Biden 打柒中共繼續打好國際線啦

China Joe

調左中東果架過印太

符合拜登利益下 美國可以和支那合作

長遠唔符合，但短線睇就符合，因為香港D人未上晒救生艇

睇人仆街最開心

所有人權問題一粒聲都冇出過 有利益就中國合作合作合作

拜登幾時會出eo禁止講UK strain 同South African variant呀

我上面咪寫咗大把所謂翻盤新聞麻醉晒D美豬等佢哋以為有救世主出手而佢哋可以乜都唔做囉

新疆集中營係呀, 咁宜家弊燈正苦有乜動作呀 NYT, Washington Post CNN
呢D咗媒無可否認凡是對弊燈政權既報導已經變成人民日報大公文匯之流既政棍傳聲筒, 關於弊燈正苦既新聞我唔睇唔信呢D左媒有無問題先

有咩動作？

全部戰略部署攤出黎比你睇哂好無呀 搞笑

彈出彈入玩死所有人

賤種拜燈，出賣美國

共dick

你唔信唔睇左媒 咁咪唔好睇

係都要加句同cctvb有咩分別懶係清醒

事實上明明就有好大分別

真係denial到呢

咁你講囉

新疆制裁呀, 弊燈正苦既制裁唔係侵政府既制裁呀

講喇

你講呢D係無用,好多上連登既人係現實失敗者,接受唔到現實,所以會搵陰謀論去合理化自己無知
到而家都有人對deep state深信不疑,全美國選民都被收買,麥康奈爾都被收買,Trump委任既法官都被收買,總之就唔接受Biden已經成為美國總統呢個事實
正如麥康奈爾所講,選民,州政府,法院都已經充分發聲,共和黨要接受選舉結果,先係維護美國民主
而Biden同屬下幕僚都已經明確向公眾解釋政策大方向,現時對中政策根本唔會有大轉變

上左台半個月都無 你拎4年政績黎比？ 笑撚死

我而家有否定trump咩？

傻啦，響 Biden vs Trump 上面我係絕對撐 Trump ，而州政府同法院好明顯都有嚴重問題，州政府無做好 Audit 同 Investigation，法院就唔想個波響自己度唔肯審(無判過 Trump 輸，係不受理)，但呢個本身係有邏輯問題，證據係應該州政府搵，但拒絕咁做，而法院就為左唔上身唔願意行多一步。

但過左去，我唔想講呢D野，淨係知 Biden 上要逼佢先最有利香港。

俾15萬個難民名額講到明係預咗收容香港人

你哋就我睇唔到我睇唔到

然後再話拜登：我睇唔到我睇唔到

港共唔俾用BNO

拜登政府話繼續承認BNO申請嘅簽證

你哋又話搞埋啲小動作又唔做實際野其實你哋想點

今日就宣戰好冇？

有背後大佬話事

拜登只是公仔

be specific please
講唔出咪話無/未囉, 轉移視線顧左右而言他同班左膠有撚分别咩

我唔介意你鞭足我四年屍㗎, 響DEM主政期間(唔理跟住4年定更加耐)有制裁記得覆返個post喇美國人

還原基本步

講新疆呀你講香港, 而且呢D係侵政府遺產嚟, 定你想攬埋一齊講

btw 上次救生艇既通過咗 senate放假到2月8號跟住第一單係審侵impeachment喎

佢地咁樣夾硬令侵落台，就係想行侵相反既路線之嘛。

兩黨共色

總統唔洗為佢自己發言負責?
呢樣野我相信大部人都一樣屌鳩Trump㗎
大佬呀唔好雙重標準啦

大家最愛既新唐人咁講喎：

【#全球新聞】拜登首次外交政策講話，宣言將直面中共挑戰；與美劇說再見，中共逮捕人人影視字幕組團隊；美司法部撤銷大學歧視亞裔案，影響深遠；阿耳忒彌斯計劃，歐洲助NASA重返月球｜#新唐人電視台

但樓主咁講
拜登：符合利益下 美國與中國可以應繼續合作

門面野唔洗做咩

China Joe

又釣到幾隻含登力

垃圾廢登

無錯，國際線繼續全力夾實拜登

又返返去管控分歧呢條路

"而Biden同屬下幕僚都已經明確向公眾解釋政策大方向,現時對中政策根本唔會有大轉變"

唔會有大轉變?唔洗一個月已經同前朝唔撚同哂啦

關心緬甸仲多過香港新疆

國際線得班民主狗下線

不如你講下變左D咩?
華為中興小米仍然係禁令之下
關稅表明唔取消,只係審視
布林肯講到明同意Trump對中國強硬,只係唔同意美國優先,同埋認為要重回多邊主義,而布林肯既多邊主義係聯歐抗中
咁我想問有邊樣大變左?又有邊樣你唔滿意?

無撚錯，呢樣先係戀童登同當撈侵最大分別。當撈侵就算要聽命於人，奴才化程度睇來都係50%左右，戀童登肯撚定是一件扯線公仔。

If we burn you burn with us

你之前啲post 我都有睇開
但你今次貼呢一篇文出黎個作都又係講緊D唔好做咩做咩啦, 唔係會激嬲中國嫁呢啲講法
下面啲comment 仲正, 最多Recommend嗰幾個一係就話,中國啲科技好勁要同中國合作唔係美國就會玩完, 一係就幫中國spin 走香港/新疆/台灣問題
真係冇眼睇